[英服] 夢之歷險 - NosTale (UK) #2

官網:

攻略/資料:

點解有港服唔玩要玩英服?

1. 相對起港服, 英服既物價絕對係天堂
各類點品都係百零二百萬就有交易。 點數比率大約 1:7萬

2. 大部分既寵物/同伴S卡/坐騎/大精,etc. 都可以直接用點數買到。
相信玩過港服都知道以上啲野都係要抽

3. 人流夠廣
港服既巴打應該都知道除左新手村同死地比較多人之外，其他地方都係冇人
係英服即使係一D新手既地方/低Lv既即戰都係會有人打緊，而且仲係活人

強烈建議玩之前詳細睇睇下列資訊

【死地】

除左以上幾點之外，最多人關心應該係死地問題
係英服打死地需要55Lv 或以上先可以入場；
所以係55Lv之前就要靠自己努力做主任升Lv 啦

另外英服每日總共有八場死地；每三個鐘有一場 (一場兩個鐘)；
而每一場只會開放一個分流可以打，所以呢邊係冇得好似港服咁洗Ser刷骨
而出王時間就改為每場1個鐘，呢個改動對打高死既玩家比較著數D

死地時間/分流如下:
(冬令時間會延遲一個鐘)

Channl 1
6:00am~8:00am

Channl 2
9:00am~11:00am
9:00pm~11:00pm

Channl 3
12:00pm~2:00pm
00:00am~2:00am

Channl 4
3:00pm~5:00pm
3:00am~5:00am

Channl 5
6:00pm~8:00pm

【入族】

家族名: NgLanGi

任何玩家不論你有冇玩過都好我地都會接受！
想入族既巴打請係Game到搵下面List既巴打啦

如果咁岩冇人係到可以係呢到留低自己既Game名，
定時定後就會有人加你入族。

如果都仲係冇人理你既話，
可以係GAME入面搵我地既家人；
我地主要會係商街入口前掛機

【Q&A】

Q: 我有性趣，但英文唔好喎。
A: 玩過就知，其實好少會同鬼佬溝通
因為主要都係同返自己友玩多
再或者開個google translate黎玩囉

Q: 點解會有Delay?
A: 因為始終係要連去外國所以有Delay係正常
開頭會有少少唔慣，但普遍玩耐左就唔覺；
有唔少巴打會選擇用VPN玩。

Q: 入Game打/睇唔到中文
A: 如果係用緊英文Windows係需要DL Windows中文語言包
Download link:
32bit:

64bit:

如果都係唔得既話建議都係轉返做中文Windows啦

Q: 我係中文Windows,但都係打/睇唔到喎
A: 睇睇系統係咪用緊中文(繁體，香港)；如果係?請改返做中文(繁體，台灣)

Q: 點樣搵錢最快?
A: 課金啦
認真:

Q: 咁點課金啊?
A: 最方便快捷就係Paypal/信用卡，詳情可以係Game到問我地

Q: 個商街咁少人賣野，又話好多人既？
A: 因為鬼佬唔係太興掛商，所以主要都係用便利屋(Bazaar)黎賣野
基本上你想要既野都可以係到搵到。

Q: 點解雙開唔到既?
A: 要DL一個叫Sandboxie既軟件，免費版只支援雙開

Q: 更新速度如何?
A: 英服既更新會慢港服幾日，
所以好多改版上既資料都可以上返港服官網到睇返

仲有咩唔明就係Game入面問啦

【重點提示】

英服都對IP依樣野捉得好緊 確保安全請留意下面資訊

與他人共用IP(例如在網吧/宿舍等)、浮動IP的玩家必須要到客服註冊「IP共用」

先連線到已轉換文字為連結
這個網頁連過去以後要先註冊(點底下有個小小的register)
可以用跟你帳號相同的e-mail
Nickname:暱稱

Email address:設定e-mail帳號
Repeat email address:再輸入一次

註冊完以後去收信，點裡面的認證連結

之後就可以在已轉換文字為連結
用剛才申請的e-mail帳號密碼登入
點上面Contact support
選擇問題類型Game
選擇email
選擇IP sharing
Nicknames of the people that are sharing this IP: 列出你所有的遊戲暱稱
Reason for IP sharing:共用理由
可以寫你在網咖(Internet cafe)、宿舍(dorm room)、ISP是浮動IP(Dynamic IP)
或者暫時到朋友家玩(friend's place)
都是為了避免遊戲代理商認定你的帳號被交易給其他人
Additional information (if necessary):其他資訊，可以不填

寫完送出就可以了

有興趣
返去即down
推

即刻download先

NosMall入面有個Daily Loyalty Bonus,
每24小時可以抽一次
[/quote]

入面有機會抽中正野
例如黑龍翼

不過係冇得交易

新post留名

Lm

留名今晚玩

客服嗰邊覆返我話dynamic ip唔使申請
You only need to report the IP-Sharing in the case you're sharing IP with other NosTale UK players or in case you play on multiple physical locations.
咁我仲使唔使搞其他野

有d人名亂碼

你話可能會去網吧玩之類，個ip可能會變所以先申請

因為申請up sharing主要原因係用嚟用vpn玩/去第二到玩唔記得個ip唔同左

呢個冇辦法
已知既解決方法係轉做英文系統
但轉左又會睇唔到中文
所以建議你地唔好改中文名
因為同樣地鬼佬睇中文會變亂碼

亂碼左 你地想收野放野就難左 因為密唔到

thanks返到屋企再搞

日本仔都有開全頻屌過話以後唔會理個名有trade mark既人

推

留名

留名
過埋呢個月加入
之前玩過港服 90弓手

等你

New post Lau Ming

剛剛開了ACCOUNT , 可否加我入族?
NAME : ~SuperFrank~

港服玩家留名跳槽
Name: Lomore

name Pog6a
一開始係咪打主線先。

巴打我想入族吖
名:KxBoxxx
唔該晒

玩mage定swordsman好

點解係舊post搵左咁耐都搵唔到dw link
唔知係咪太多睇漏眼
有冇好人巴有save條link可share

右邊To download

上面咁多位巴打等一等
啲大佬返緊學可能未加到你地住

打主線已經係最快

睇你會唔會長玩同埋會唔會肯俾錢用vpn玩
是關如果玩劍唔用vpn會慘過食屎

覺得邊隻型就玩邊隻

返緊屋企download
有無巴打可以帶升
除左死地之外 P石 團 個啲有得唔得
另外想問S卡咩價位左右？

覺得兩隻都型
可唔可以講下有咩特色

一轉各有各好
mage 有回血 加抗 冰封 定身
swordsman 就坦D 有突進技 PVP痴住人黎打
轉左職就差唔多
但實用性我鍾意劍士多D

死地到55lv既時候會有人帶
p石如果你出料招打手既話
應該都會有人幫你
而遠征團定時定候我地都會開下族團
另外s卡方面
+9大約二，三千萬不等
+12大約七千萬
+13大約一億
+14大約億七
+15大約四億

留名15號玩

利申，港服92弓

歡迎

Daily bouns 淨係抽到垃圾

明天會更好

咁姐係點

係個shop果到搞成咁

我都係咁喎

佢應該維護緊
個login應該俾admin用

有冇巴打比我入族…前果排入過…要番工冇時間玩比人踢左…

你咩名
因為最迎都好多新巴打加入
個族長期都爆位所以先踢咁啲人

KenjoZ
playing

過埋14先玩 偽毒

尋日先踢你
依加未加得返住

幾時先加得返？

求入族
Lomore

港幣對nos幣幾多？
想收d卡黎玩

1000HKD=2900點
1點=6.7萬

戰7/9轉勁?因為唔知買咩精靈好

首先整左裝同卡先 精既話最後都係升/收80%
我勁鐘意monk 打怪同打人都好正 但自己隻劍又懶升上93

有冇vpn推介

bally搞咩升到咁貴之前都只係500幾萬

因為個noswheel唔知做乜消失左

俾錢既我地用緊WTFast

想問下80%精大約幾錢會收到?

同埋有咗starter pack嗰隻坐騎仲好唔好買其他坐騎?如果要又買邊隻好

可以買多隻天馬/roller
分別叫Unicorn同Blazing Blades
前者可以瞬間轉移
後者可以解除4LV以下負效

80%精大約40M

呢幾日惡族好似弱勢左咁多
定係天使太惡

thank you天馬好似幾正

2轉咒加咩pt好

有冇巴打放戰士2轉卡?

down緊

有無巴打可以加入族?
GAME名: Only<3

新手留名

LM
GMAE名：paulfan

密左你唔應我

sorry睇唔到，可以再密一次嗎？

有冇人可以帶我打Lv.35 Time Stone? 卡左成個星期

未入族?

好懷念當年喺港服成班人屌柒小雲

我可能要成個月先上到55

其實真係唔難

當年有幸入過佢開既雪人團

入左族之後只要你係常on
一個星期內一定得
有好多成功例子

五日55
有人二日55

有whatsapp group?

9日55
hea玩

多野做 keep到每日都on都已經好好

1日半 52lv
Btw1日打左15個鐘

ken?

好耐都無試過重升
有無絲打一齊玩
1lv開始
另放港服天ser 99戰帳

好多絲打

無知一問 fc係咩嚟有冇限幾lv打

好似係雪地

fc即係雪地
限60lv先入得
同唔知幾多名譽

大家點升精

thanks

打豆點都係最快

人妖黎 全男班 唔洗FF

情人節咩黎架食得架?

同伴s卡其實重唔重要而家劍50幾lv又唔知買咩裝/s卡好

而家係咪都係弓手天下

+10上+11洗左二千萬沖左成8次 都唔成功
決定左以後都唔沖卡

我覺得轉下ser沖會好d如果沖唔到
可能心理作用

GAME已開
名:Vancohol

爽死,冇DELAY

我都入左坑
請問點入族

聯絡第一頁list既人

放工download，巴打們等我

我又想入族

ID:meguminchan

小弟光弓加14上加15 兩下搞掂

公會有冇人可以代課金🙈 想玩又冇卡課金

宜家課金唔係好抵跌得太快 遲下睇下會唔會升返

7仔/OK有預付卡可以入落paypal到

岩岩新玩 請問下無課生唔生存到

ys
利申 hk ser 無課
都可以打贏港幣戰士

港服都生存到
呢邊你會更加意想不到

番去dl黎玩先

有無人識我1ser人妖打機

pish
有冇巴打30lv一齊升下

星期三present完仲唔自由

我用劍嘅其實tom 同kliff邊隻好?

kliff多血過tom
利申用tom因為kliff係狗

因為抽到suit for tom所以猶疑緊用邊隻

有無70-88既巴打一齊玩族內PvP

點玩法

又有人開post講nostale

大亂P

棍撞棍

有無巴士知點解決
自從前一次update 已經咁
成個月攞唔到daily chest

好似係IE問題
要update

岩岩down黎玩, 裝完gameforge live一開就係咁卡住
點解決

試下用呢條 link直接 download

唔該巴打
食完飯轉頭返去試

HKD收7轉劍+12/+13
同埋9轉劍+9/+10

想問下巴打而家係咪冇得直接用點數買夢古

以前細個既回憶黎, 好想買返
btw 1.5m一隻南瓜夢古抵唔抵? 要大約儲幾耐先有1.5m

課金課starter pack有送夢古 仲有其他野 幾抵玩 好似只係30點

即刻睇睇先

走數名單

呢排得閒想玩番
今晚番去裝先

北京北角 黑色沙漠已經收左皮

Nostale 呢咁 ？

開左人仔想入族

名: -Lms

每次都想返黎玩
但係又唔想重升
知唔知英服邊度有得買帳

有冇巴打可以加我

辛苦四五日打得死地架喇

有冇人

MAC機玩唔玩到

密頭版d人is ok

id:NOLORD
想入族,而家升下lv先

輪盤重開

上鏡

MacBook Pro 用緊外置windows玩

新人留名

可唔可以加番我入族?
前排溫書冇上到
名:KxBoxx

梗係可以

SAME

唔覺得自己練上去係好玩好多咩

升90其實好快 只係頭55lv比較難挨 之後打死地到你唔想打

開左隻弓手玩 玩到28lv

英服人流多唔多 同港服比既話
係港服劍弓咒都玩過95裝
次次想係重玩都唔想升LV 冇人陪

高死日日爆

依家仲多唔多人玩 今晚dl先

以前自己沖到火戰+14 好掛住

如果hkd計
15卡同啲傳裝 幾錢到？

想玩番戰士 依家幾轉勁同萬用啲
以前得火戰勁

more details plz.

+15 大約GAME錢4億
即係1600HKD左右

火戰依然好有用
不過講萬用就係7轉海戰

弓手除左光弓好用 7.8.9轉好冇用

印象中7轉勁到on9

bug寵汁野怕唔怕封

會

捉到乜野bug都會ban
包括滿月bug

有冇巴打放game錢

老老豆豆, 拎住隻2轉火戰+0一路玩落去一路衝玩唔玩到?

定係一定要收其他戰卡? 手頭緊唔係好想洗錢

窮有窮玩
其實平平地收隻50任精就已經有唔錯既傷
唔洗話一定要衝卡
再加上武同副武配搭得好既話，
就算稀低都可以有出人意表既效果

真係窮到燶既打張4轉光戰番黎打死地都好過用火戰
當然死地最好就係用rene
因為範圍技夠多，最容易攞經

4轉難唔難打?
而家開左隻人仔玩緊戰, 自己開分身打豆升任精, 所以精可以唔洗買
一般都係開多個分身掛IC之後掛D錢去買R4/5 +5左右既裝
呢個玩法捱唔捱到死地?
我唔玩PVP, 係得閒上去打下怪輕輕鬆鬆咁

Midterm炒左

4轉唔算難打
你打時石之前做好準備就得
如果冇課金 打ic 揾錢算係最好
得閒可以開下p石
而打死地
打張4轉劍番黎 我驚1區未開到20job就已經冇灑d骨
加上呢排見到好多人因為死地而唔開心
Or 打ic p石 合抗做引手

我見有人0課金 都玩到
不過打死地果時 可能會蝕少少

戰同弓黎講邊隻易玩d？
而家2個職我都打到2轉，唔知玩邊個做主ac

可以課少少既，一二百冇所謂
我睇以前港服d post話光弓+9係基本，要課幾百蚊先夠買就......

有地方買ac既話話我聽 會買黎玩下
頭幾十lv升過幾次唔想再升

0課都打到5轉
有恆心掛ic就得

貨二百幾都有張+9
最緊有有精/寵/騎就得

玩緊港服3傳9596 100石 裝

大家小心最新呃人手法
叫你買同伴卡>同伴要連卡盒買>買埋同伴>然後佢會唔要

如果你睇緊依個post
祝你老母比狗屌 生仔冇屎忽 日日行衰運
屌你

jm9

5個月冇玩...唔知有冇比人踢公會

同埋想帶個朋友仔玩 有冇2個位入公會

巴打咩名

有無教學 唔知點解用唔到boot camp

我部mac機照住呢個網去做，但係簡體字，

有冇咩程式 唔洗比錢
但可以3開以上

已經好耐無玩。。之前同d一齊玩到7x呢 之後就無玩 個時一直吹水幾開心 依家想正式升上去 黎到英服完全吾識人亦出左太多新野 有d吾識應。。有冇新手攻略

利申 31lv 唔打算課金

其實我覺得唔課金一啲問題都無
入左族未？
55lv前可以睇冰之nostale 有哂攻略

新手可join家族?

想玩返 會唔會有人帶低死

有

升到55 大把巴打帶你

買點
點轉vpn去U.K.
因為就咁睇唔到你地所講既1000hkd=2900點

另外想問下火戰+9/+10要幾錢

[img][/img]
點解

20幾m啦

有冇巴打知點解我collect daily loyalty bonus嗰陣會彈咗個"這個網頁的指令碼發生錯誤"？
而家抽唔到箱

呢呢件甲如何？大約幾錢

你睇個柒頭皮把口臭撚到

打nostale都要週圍挑人機 唔好影衰香港人啦屌你老母

英文都打錯既小朋友

連尊重人都唔識 我乜都冇做就走黎挑機

心諗佢做乜鳩

踢未

開個gameforge live 一陣就自己close 左down 唔到隻game 有冇人知點解決

用呢條link直接dl

唔該哂巴打 希望down 完玩到

好懷念呢隻game 陪住我成長 依家見到港服咁少人都有d心up
Btw 英服多唔多巴打玩？

仲多唔多人玩
如果唔課金會唔會太難追個進度

單係我地族每日都有三四十位巴打玩緊

零課當然就比較難少少啦

日日On有30-40個
Sem break真是唔敢想像

樓主踢唔踢佢就唔知啦 不過我就report左insult/offensive content 佢擔心下自己仲有冇得玩好過啦

睇見佢個ac又大精又車仔 比人ban左都應該幾肉赤

初犯都係禁言一兩個鐘
好少事

咁樓主你就睇住佢 唔好再比佢週圍吠週圍咬人喇 一陣真係比人ban左就好笑

越黎越多小學雞

玩慣港服嗰班入侵了

巴打 得罪你唔好意思
斟返杯茶比你

盾你地會選擇有A攻 定係有1個sl既盾

why not both

爸打個族仲有收唔收人
低lv收唔收？
利申 玩左港台服幾年

位就點都俾到你既
幾lv都收，只要長玩就得

留個game id先
ASTaRRoLLs
得閒見到加一加

話說個starter pack買唔買得過

夢歷仲有人玩留個名先

隻GAME好似觀戰模式點搞 一時時會變成咁

佢個SERVER LAG好似係

依家download

想入族
ID: MU4Forever

新手番名想入族
ID: Wobbuffett

港服課左兩萬留明

你依到課5000就足夠

兩萬係英服只可以做到中階水平

停左係patch check係咩玩法
官網都上唔到
server壞左？

港服準備轉過黎 想問D野

如果想課金無信用卡 可以點課?

會唔會有人代課?

如果話驚delay 要用vpn , vpn有無分別隻好用d?價錢係點?

升lv就係55lv前狂做主任??

玩法係咪都同港服無分別??

唔該哂

ok, 7仔有預付卡賣
可以入落paypal到俾

vpn方面 我地用開WTFast
一個月5.99usd

做主任，同港服基本上冇分別

好似icable問題

paypal 係咪都係要申請?
唔識呢D野
得張HSBC 銀行卡..

係, google都有唔少教學
可以參考下
用銀行卡都可以link去 paypal

佢叫我連結銀行卡
之後打HSBC個卡號 12位數字入去 佢話唔得
巴打知唔知咩事

有冇details

整好左了 岩岩上網搵到教學
咁我而家係咪唔洗買卡 都可以轉我銀行D錢落去PAYPAL到課金?

係

不過要將銀行啲錢轉入去paypal到先

留定名先 考完dse先玩
利申 港服 87lv戰

唔該哂呀巴打

想問下 係商店買野係咪最抵? 見d新精50%都只係100幾蚊
冰雞個D 係咪無得就咁買

啱啱down左 升得好慢

係
冰雞要抽
但對返都係百幾點一隻

如果想換GAME錢 入完點之後要買咩商品 放出去抵?

wheel做緊70點
歡迎去抽
中左onyx變首富

不過好難中 後果自負

黑龍翼 咁值錢架

港伏黑龍要2-3000$

有位巴打用240點抽左3對黑龍翼另加幾千點

果時 課金 課最平 果個
頭果幾抽 中左600點
再抽 中埋onyx 又中過2000點 *2 1000點
我諗d點加埋有成6000點
3對onyx
仲有好多張同伴卡大約16張卡 騎 寵
新同伴 中唔到

呢家冇咩點玩了
加上呢排多野做
有機會我會再on番
多謝大家陪我一齊打死地
一齊升到90LV
謝謝大家

課金係要點樣轉過去uk ？
唔識vpn d野

課之前整左ipsharing
Vpn有個手機apps 叫做ArkVPN
佢有得轉做UK
之後用手機上nos官網 課金

Ipsharing 姐係第一頁講個個？

係呀

唔該哂 巴打

港服重玩玩家留個名
Salt_bae
想搵個多人家族一齊玩

巴打睇住bazaar啲野
過左60日就會比系統回收

有冇巴打知點解會咁

你個名

新手留名
依家仲係咪弓手強勢?

真係冇巴打知 ？

冇人出事
唔知點幫你

中文路徑?

係咪放左個exe出桌面

唔明

唔係 放咗係Nostale個folder入面 試過熄咗個antivirus都係唔得

mastergift CARD係夢歷入面入 個card holder 應該填咩?

唔識用
買唔到個十週年包

原來要收1.8%收續費

英服既火暗雙抗60%75手鞋幾錢到？

15m

會唔會係防火牆block左

樓主
我想問英服比人ban左ac有冇得求情

原因?

Bug Abuse

佢有哂數據先ban你
點講都冇用

有用就算鳩數了

bug咩

我踢左你出族lu

有無巴打想收LOL AC
百幾隻英 70幾SKIN咁

想換錢放落夢歷

有冇巴打知抽每日箱時
彈咗個指令碼錯誤"已丟出( throw)一例外事件但並未被接收(Catch)" 係咩事
而家抽唔到箱

更新Internet Explorer

有無巴打知WTFAST 個到要點SET個路徑
自己SET完之後去開VPN 佢一直話係connecting

新手買10週年個59.99禮包算唔算抵

抵啊

係game到打nostale

呢到有無入點 送野/優惠既活動？
唔想miss左呢d活動

周不時會有入點/轉輪折扣

得咗 唔該曬

黑龍翼

冇onyx自己退族啦

可唔可以加我入族 id:leroYzZ

最近又回流玩番
有無人可以加我入族
ID: MochiBall

如有人用hkd放弓裝/卡 可搵我

依家開始玩 會唔會太遲？

唔會 太快90反而唔知有咩做

現在download 有無巴打會一齊玩

都有廿零三十位巴(絲)打玩緊
但好多都上哂岸
就算升到上55LV都冇乜人打死地

上個月族經排名其他族連車尾燈都見唔到

而家仲多唔多人玩
想重溫細個打online game個種味道

有冇巴打知邊到可以放點
或者直接收到一億
想課少少金黎玩

冇…都係PayPal or7仔

I see..Thank you
咁請問如果我買左點 而家仲會唔會有人收？如果有既話 大概幾多錢到 又多數邊到有人收？唔該哂巴打

依家1：60左右…開喇叭話S>Nos 就得

想問下各位巴打係邊到收game幣
利申 剛剛玩

冇game錢收…好似比GM 知會Ban…正正常常咁課金啦

沙皮狗呢下真係攞人命

而家請問仲有冇家族可以入？

今日維修超哂時

好中意呢隻game 但港服真oyohh好撚貴
留名再睇

BTW想問下宜家係咪仲係光弓屈晒機
戈陣玩到90光弓就冇玩了

依家改到三職各有屈機既地方

我個ID: LeumasHoLanJai

而家入族有冇人帶低死架？
如果我幾日內ＬＶ５５左

唔肯定答到你
一來依加好多巴打都刷緊活動團
二來依加人口老化都係偏向高死多,
低死可能真係難啲搵到人陪你打

活動幾時完?
下咁慘

早知早幾個月玩
SEM BREAK會唔會多人玩返

活動去到五月四號
絕對會
上一次高峰期係農曆新年
平均每日要踢三個人先夠
利申依加都仲有廿幾位巴打長玩緊

可以撳圖片模式睇下我地大概既人流

鬼團改變人生
IN 鬼團 WE trust

鬼團 不了

入族可以上線既時候搵返第一頁list既人
或者睇下商街出面有冇我地族人掛機

唔該哂巴打

各位巴打如果想問點樣睇盾勁唔勁
或者點樣可以平D另類玩方可以問問
利申港服傳9596都算出名
希望幫到大家快D玩上去

好想返黎玩

有心
我地都玩到呢個水平
有興趣歡迎過嚟玩下

隨時歡迎任何人加入

都有人要
一張大約賺到二百萬

我地傳9596有無10個

唔VPN入唔入到?

巴打會唔會有tips比我知你地港服咩名

英服姐 英服啲野平咁多 百零萬一個防爆
一日又八場死地
玩到Aw level都好正常

港服玩左好耐 原本D人玩其實7轉弓上台我都覺得還可接受
但眼見所謂既有品玩家，大族玩Bug野，但Gm封幾日就算真係懶得再On

冇封海外IP
不過想玩得順啲都可以用VPN

小學雞無處不在
呢邊都有人上台齊buff等3lv神力秒人跟住+E你

不過整體上玩家既質素都應該比港服好既
我係呢邊都叫有啲人識下

港服呢小學雞真係呢
理佢地都費鳩時。
巴打有無玩過港服之前

lm

巴打們用開邊隻VPN

冇認真玩過港服

我自己用WTFast

係咪時差問題,好似仲少人過港服

係 夜晚就爆人
前幾日仲紅字爆Ser

職業平衡點？港服法師慘淪為裝飾
強回真係罪惡根源
而家出到幾轉？

法師改哂卡技 屈左好多架啦喎
依家出到9轉

其實咒算好，依家戰先慘，你望下港服班弱智仔隱身加技神3 bug落黎射，其實玩乜職都一樣，有佢打無你打

之前玩咗陣停咗 而家down返玩先
巴打記得收我入族

你指港服都改左？
Btw 痴線 我棄game個陣先5轉 完全跟唔上
利申 海洋80法
其實佢d任好有趣味性，記得有個任係響迷宮花園做 要不停扭制搵路

依家咒好勁wor
5 6 8 pvp 大p都勁
戰最on9 暗弓係咪都秒 輸出又唔高
企係度等食強水

想問有無tg/group傾？

Game入面密族長

正，上左高中就冇玩，好懷念，港服海洋87lv弓 ！ 下星期開始玩英服先，夢之歷險真心經典！

依家咩職勁？

三職各有屈機既地方
唔再係弓手玩哂
但咒裝最平

族入面三分一係劍
兩成係咒
其餘都係弓手
包括哂分身
劍係俾狗玩

咒好

戰未有96甲都係比人屌打

戰未有aw甲都係俾人屌打

90

有得洗啊
應該就係要逐隻逐隻控
利申冇洗都八百萬

想放ac 卡裝
巴絲打有趣可pm tg:mrwwi

無信用卡是不是不能課金?

落7仔買prepaid card?

有無巴打放隻大約6-70lv既弓手小做主線有5轉卡同夢古夢古既acc比我
我想打主線但唔想重升

幫你推下

想玩唔想升

請問收唔收我呢個英服新手入族？
ID:StupidBear
我一陣都會on game密第一頁啲人，不過都想係到留底個名先

開左AC 想長玩入族

名: 小呀開開

正話ADD左第一頁既人未無人覆

細個有玩港服
依家轉左mac機想玩都冇得玩

我開左ac有冇族可以入 ？

我趕住出門冇應
同埋最好比信有時會 afk miss左睇唔到

名:有生一天 想入族

想問mac機玩唔玩到

裝window好似係

建議唔好用中文名
鬼佬會密你唔到

要bootcamp先得
但我係電腦白痴Google 左都唔識

Mac機裝window唔是好易架咩
召喚家長

+15收唔收

新手想入族
名: LCHUI

最衰英文差

嘩 個個都惡龍翼冰雞

冰雞好平 六百萬有隻

尋日有人賣兩隻
四百五十萬

唔課金玩唔玩到？
同埋真係花唔到好長時間去玩

好矛盾
係的確可以苦幹起家
但相對當然係要花長時間玩
始終正服唔似私服

所以都係我有原因唔係好想玩正服

唔緊要 講多無用
一陣試下玩下先

依到同港服分別好大
港服咩都要抽
依到直接買
所以啲野平幾十倍
你打即打雪地已經確保你有大翼同寵

明白
我一陣會下載黎玩下

過左幾多lv先有死地打

55LV

想問一下宜家係唔係維修緊

斷左Ser 暫時未知原因

打緊25時就斷左

點解會話劍食屎
想玩下劍

有冇巴打可以解釋下 點解連唔上英服個website
想玩都玩唔到

佢成間公司個server都死左

因為會有delay
有時delay好嚴重下
除非你用vpn玩啦
btw 用VPN玩記得申請IP sharing

唔好回溯3日前data呀

頂你個肺 諗住玩下都死SER

幾時先開返SER 有冇人知 啱啱先開始玩隻GAME就搞D咁嘅野

玩左成年 第一次試

巴打係咪有玩過天龍私服用你依家個名？

唔記得囉 就算有都好耐之前

最近nostale真係好黑，隔離私服係咁，呢到英服又咁 希望快啲搞掂啦

英服好小可會死ser…我玩左2個幾月先第一次
點可以同啲800蚊ser比

我玩咗1日啱啱轉左法師
因為高ping施法又delay打同lv怪都就死
玩戰士厚血d會唔會好d?

同埋個10年包有咩正野?
之前未玩過

唔係比較，只係話好黑仔啫，難得有打機癮

我都係岩岩玩左一日既弓，覺得好似打怪冇乜力同好易死

轉左maintenance mode啦

玩得

劍delay會仲慘D
10周年包所有野都好岩新手用
未課過金絕對適合買

10周年禮包兩個有乜大分別?

包既野唔同
可以留意返佢兩幅圖
圖入面既所有野都包哂

入家族
ID:CF-L

想問下呢個情況要點做

Re機重裝

密下第一頁d人

49.99最抵買

試過都唔得,唔知點算

試試Google 個error code
我地都未試過呢個情況

因為尋日死ser，所以
今個星期六，日（6號，7號）
會有雙經賠償

個10年包禁paypal冇反應
信用卡又得
去官網都喺咁
有冇人都係咁
想要隻坐騎同寵

想打下機
又的唔起心肝去升

新手想入FAMILY
名:KLGeminiHK

其實唔計ping高唔高, 職業平衡點樣而加?
三職5轉打後個D完全冇概念,有冇巴打講下邊隻幾轉勁乜乜咁

想放帳

NGLANGI有無位收留我??? GAME名:FernandoTorres 1lv人仔, 坐左你地隔離

今日先開始玩 留個名
Sekkuru
得7LV

How much

玩咗成個下午
先由23升到26
又課唔到金

正服係升慢啲

死地留名用excel

我都有依個問題
但只發生係買10年包用paypal個位到
有冇人解決到

試下update ie/上官網買

最新版本冇得up
有試過上官網買
但禁左用paypal果粒制又冇反應

電腦白癡有冇人打救下

你試下搵GM問下有冇解決方法
我地暫時冇人試過
或者用電話都試下

電話我都試過又係冇反應

姐係如果想課金，直接買幣抵d?

冇得直接買game錢…會比gm ban

有無人放勁/唔差既 90/92弓

我都係咁
上官網用paypal買都無反應

新手入game
HHHHoman 留名搵人加加我

裝咗幾次都彈installing nostale failed;code193,想問下會係咩問

Open with administrative right?
咩Window?

Win10家用

想問下有冇wts gp/ tg group??

係咪用gameforge download?
好似可以直接google個uk nostale installer

Game中搵家長

岩岩新加入,想問有冇得入族??
ID: WalesL

有冇人用過信用卡買點，係咪要收手續費

Paypal要 直接用credit card唔知洗唔洗

唔該 收幾多到，我見paypal個網冇寫

好似十幾廿蚊

My onyx is over the bazaar~
My onyx is over the wheel

等錢洗 忍痛放Ac 有2個 一個84弓 一個92劍 齊裝同500m+ game錢

同另外幾個frd玩緊
宜家啱啱2轉 想升到55先入族會唔會冇位

有優先座好似係
暫時都仲未爆曬位

一期一會有緣再聚
好掛住之前啲巴打

新ac申請入族
TripleE

放唔放Game錢

岩岩開始玩
有追POST, 搞好左IP SHARING
想問下VPN課金係咪真係唔會BAN?
如果我轉去美國課咁先算
咁係咪美國課開就一定要繼續用美國VPN課?

真心驚BAN, 有冇人幫手解答

IP SHARING 係等佢覆左成功就冇問題
我都係用VPN轉去UK課金 冇比人BAN

啱啱開ac仲係冒險家緊 可唔可以入族？
名: 4SSH0LE H同E中間係零

點覆

係唔係有分身？
如果係就打個角色名
我之前搞ipsharing 都係打分身名入去

冇啊

你要？ 係game搵我 同一樣名

屌班人係咪on9，本身一開始一千蚊一粒，有啲人掛低少少促銷情有可原，掛到500蚊一蚊我都覺得有啲on9，頂今日一開又有條撚樣頂爛市掛399一粒，我不如拎去npc賣300蚊一粒好過啦，仲唔洗比拍賣場手續費

屌佢老母我家陣掛350蚊一粒，再有人頂爛市就掛310

鬼佬係好鐘意鬥頂爛市
放開啲啦

勁智障

放驚錢

依家仲有冇人玩

本身down咗黎玩咗陣
點知都仲係覺得好悶所以又棄過
利申港服玩咗一個月都係得60lv既弓

單機一定悶架喎

放光弓+15+20石呀 換HKD

其實做下任務打下怪都幾過引

新手想問下 D精 除左任精外 全部都上到255%?

回錯POST

點解我會無啦啦比人踢出左家族

依位手足咩名？
可能清人既時候㩒錯左

個族其實長期都爆
我地實在記唔到邊個有on邊個係冇on
所以我地成日強調最好每日都係"Quote of the day"到留返低最後上線時間
如果你日日都有玩但俾我地踢左
咁就真係講聲對唔住先

沖左成個鐘 耐到連個mon都鋪曬塵

Po錯sor

仲有冇位

有啊
上線搵返我地加你啦

我今晚揾

次次維護都咁耐

今次都唔係遲好多姐都係6~8分鐘

係唔係爆左人

空位就像乳溝一樣

如果我一個account用幾個ip得唔得

申請流動IP
Dynamic IP address

放咒裝
傳92杖同槍 (PVE一流)
咒卡

放game錢 有爸打要課金既搵我啦

岩岩加入，玩咩職好
聽聞7-9轉會令各職平衡，唔會光弓獨大
咁玩戰拎好用既s卡係要打團拎好用既s卡

點慘法
求detail
想玩戰

純粹有啲delay

其實唔係「有啲」咁簡單

details

點課金？無信用卡

點影響法

有冇人帶下我升

好似7仔買個啲Pre paid卡都可以買到點
你入左族未？

搵邊個入族

課落隻戰到是否不智

咁買4種入面既邊隻預付卡？

有邊種？我未買過
信用卡Visa master
我地係一村商街隔離
你是但密我地任何一個啦

你地價唔會啲npc比氣既重覆任務，果啲任務好難打

Sound flowers?
唔啱做飛哂佢是常識吧
經又唔多

咩族名

想問買59.99歐元10週年包應該買幾錢預付卡

求預付卡課金教學
試左幾次都得

族名叫NgLanGi

老老實實我未用過prepaid
你入族問人啦

第一頁教左你點搵我地

HELLO
UK正服既雪地係咪成日都有大P??
如果係既都幾正
玩UK私服都玩到悶
諗緊轉唔轉正服玩

正服慢慢升lv先啦

鬼佬時間都多人圍揪架

小心d意大利人

打到佢地唔玩為止

same here，私服玩到悶
依家慢慢升上去，打團打雪地

屌 原來係你

巴打tg係咩

有冇巴打收GAME 錢
100M=500
平過你買點
你買點$1000=2900
當你1:65
都係得188m左右

依加1:65？定7

笑死

想問每日抽獎點搵1條link

唔明你問咩

Italy in my heart one nation above others

意大利佬世界第一

為左管理人流
我地決定開分族
族名叫 ScoutDown
想入族既巴打一樣可以搵第一頁list既人

依家仲有無巴絲打玩緊?
想問下隻Game會唔會蓋左台服夢之啲檔?

香港既我就見好多70up（當然唔排除有其港人入左其他鬼佬族，我認唔到係港人），整體而言，各國既新手都多，你路過1~40lv既地方點都會見到新手

利申，新手

btw有冇新手一齊玩

有冇人收game 錢

Hihi 巴留tg

我地族已經有人升到99lv

有冇巴打收GAME錢
可TG我
包平過買點

意大利狗全部都要被消失

意大利佬吃我一炮

巴打可唔可以加我入家族
名: tilted2g
利申 三日玩到42lv 窮撚唔想課金

Sarcasm

留個名想入族
名 teddyaabb

而家先玩會唔會太遲

有心唔怕達

有fd諗住等佢出曬dlc先玩

有無人幫我收張7轉弓+11 玩左一日唔識收

錯gp

想問下升精係要打+-10lv既怪定+-15lv

+ -15

依家玩應該玩正服定私服好

睇你想用咩心態去玩
玩遠咁玩當然係正服好啦
私服都係過手癮居多

放海咒15 44石
傳8 92杖
傳6 92 槍

依家先見到個post會唔會太遲
港服舊玩家

唔會啊
有心追就好快追到進度

想問下十週年包隻夢古放左出黎再放番入珠有冇得交易

照理係應該入到

開左隻法升緊，不過我好廢，當年港ser都係玩到光法就無再玩
角名叫 Champdros

Lv35時石過唔到
有無巴打得閒帶/組隊

如果想課金應該課10周年pack (平/貴？)定新手包（30點）
好想要夢古

10周年pack抵D

大個左就發現夢古係比小朋友用

現時港服玩家

港服慘到仆街
依到廿幾蚊港紙直接買到任何坐騎同冰雞大耳狗

死神張嵐

應該買貴定平個個好？好似又唔洗要咁多點，差成3舊水

So true 哈哈
夢古係執念黎，當年玩應該係小學五/六年班（？），玩左一陣台ser一開港ser就轉過去
個時用利是錢買點抽夢古，想要最基本個隻光夢古但中左劍夢古，一直記到依家

而家玩番隻game都唔覺似10年前既作品
2.5D真係好正

只係想要夢古可以唔課的

都岩，不過有排升先搵到錢買

有冇人收game錢
平過你買點
放傳92杖+8 92槍+6

放弓手acc 有意密
Tg:stevedeep

35lv jj求加家族
ID: DEGEA
35lv時隻肥狗好癲 喪啪非水都比佢秒 瘋狂卡關

族地大把人放buff比你過
or仲有勁多廢青幫你過ts

啲天毛咁平點搵錢
以前港服一條25-30萬 放假日日去黑森林狂洗

暫時solo左幾日個feel都唔錯 連水鑲冰晶都咁多團

咁相對上啲野一樣咁平

巴打過到未？

過左 捉左個路過台仔carry

廢青一定係講緊我

可以 去商街前搵人

仲有幾多人玩緊?

我係入左分族
今朝ON果陣都冇事
出街果陣掛機返到泥點解會無啦啦比人踢左??

$500放劍ac，包平過你自己搞裝搞卡，內有千五至千二千萬錢

有意tg我

是咁的
第一，我就唔會踢ON緊既人
第二，我係踢D冇LAST SEEN同冇咩RECORD既人 (有時可能睇錯)
所以巴打可能俾我踢錯
希望巴打入番族會打LAST SEEN
幫到我地亦都幫到自己唔洗俾人踢錯
有打LAST SEEN 真係易睇好多 唔洗係咁睇HISTORY

around 70

講緊係兩個族加埋囉

hi 新手留個名
點加大家?

到一村中間搵我地

有無telegram group?
另問
點解禁唔到既?

另招25~30 lv 一齊升 , id: MadLifeHook，自已加

有個wtsapp group 問族長佢會加你
你有無重新登入 佢12點會重置 一日拎一次
btw 點解咁多男人都鐘意用女角

由細到大都係女角

男人唔通丁男角咩

仲有冇人玩
啱啱開個ac

分族都差啲爆 點會無人玩

係未有whatsapp group
依家13lv

係 搵家長就得

咩意思

add入谷

ID:JasYuen求加

冇信用卡課金教學
黑島巴有心

賣GAME錢
TG:poh0413

想問下傳85弓要幾錢到

我想要隻任水精 有冇巴打有 Thanks 我GAME名係UncleBill

復活

有冇人可以ADD我 我GAME名係UncleBill

多開會唔會BAM?

有冇人知 我想開多隻升精

唔會
但唔同IP可能會
用bug用bot都會ban

點解個分族好似冇乜活人

分族流動性比較高

咩交通工具好用?同咩寵物岩新手?

如果唔介意課金可以考慮下買十周年紀念包
有齊哂精寵騎點衫
都係500幾hkd

There is another person in your dorm room who plays Nostale? If you're not sharing IP with another player, there's no need to send a ticket for IP Sharing.

應該點答?

話可能屋企人玩/有兩個屋企, etc.

前幾日好似更新左張Little Princess Venus(金星)入轉盤
之前問過發現冇得市場流通真係灰左下
估唔到依家就入左轉盤有得抽
唔知有冇巴打會抽轉盤同抽到又會放呢

一抽變李嘉誠

Hea 住玩

Noswheel抽到隻 archdemon wings有冇巴打需要 費事放拍賣扣手續

有冇巴打賣緊game錢

放game錢有意tg pm
stevedeep

二族吾忘記寫低on時間,叫archit 連續三日通頂。

新玩求入族
ID：fatmahehe

係衰在ping高d

有時做主線比怪轟炸因為ping補唔切血宜死
不過物價真係天堂

EXP分佈

有有人識捉人隱身
見d人捉得好勁
搞到好似同冇隱身一樣

申請IP SHARING原因寫dynamic IP 佢問我點解要用dynamic IP
係咪話Internet cafe就得
同埋我申請IP SHARING之前已經開過英國VPN
會唔會出事?

前者，Yes
後者應該無事

thx

求解答 光咒幾多血先夠拉死地？萬五夠唔夠

有座騎 五千都夠啦

射射你

仲有冇人 我依家先玩會唔會太遲

有冇巴打放驚錢,留個line,tg

有 唔需要怕無人

幾年前港服玩家 一陣dl黎玩先
家族有無位～?

有呀
歡迎

id:C-Nine-Wing
目前22lv弓手 唔知入唔入得族呢

稍等片刻

放game錢有意 telegram

使唔使一定要用vpn玩,而家dl黎玩玩先

唔需要 分別唔大
個人覺得

啱啱轉職 想問每日個箱點拎？佢寫available 但唔知撳咩制拎

一過左12點係唔會拎到住 我平時都係放工9-10左右先拎到

Line:wai231113
有少量

仲受唔受新人玩？

受呀

大師呀大師 應唔應該dom重本落r7 63武到
換左63武2日 宜家71

唔應該 除非有錢到仆街

想問問有無家族

有呀 密我地啦

好懷念 之前玩到80幾LV就冇玩 決定今晚DOWN完玩通頂

可以入族嗎?
name:milkkkkk

今日落網吧 手多開返夢之黎玩
差唔多8年前
睇住自己隻人 啲回憶出返哂黎

可以的 去商街前搵我地
有專人負責

可惜港服等於垃圾

想入族應該搵邊個？

Game名：imfatcow

商街前係我地族地
密Nglangi或Scoutdown既人都得
但依家咁夜未必有人

咁我遲啲先搵你地入 重玩唔知揀咩職好

開英國VPN用信用卡課金
之後佢寄封email黎話 Unfortunately for security reasons we have temporarily disabled the payment method you selected, in order to protect our customers.
無扣到我錢, 姐係點?

正路係會扣錢唔比點 搵客服傾傾,不過禮拜六日好似唔會覆你

ok thx

扣錢唔比點咁點算

講兩句就無事
比左錢就有點收

求link

去官網 之後登入 搵customer service定唔知乜野
send ticket搵佢地

好勤力推post

依家有無人可以加我入族

幫你召喚下啲手足

我地族咁啱暫時無位加人
但聽日就升族Lv
到時就多20個位
如果你呢兩日有時空唔夠打 歡迎搵我地幫拖

好的

想問依家活動打果D野有無特別野換?洗唔洗KEEP?

對新手黎講 檸檬水同西瓜最重要
係最強補品

LM遲D JOIN

求加族

咩名

依家mage 75 lv
用緊ancient spirt of orb +4
衫就普通廢衫
可以買咩衫
同埋依家咩錢都冇，裝備有冇得打番黎

要整
買已經係成本最低
多啲打雪地王搏R7

9轉弓同劍應該點點pt好

爆未

1001

冇玩 推post先

開新Post未